如果donki有日本香煙賣就好

借問聲錢大媽有無香煙賣？

大部煙都Japanese tobacco做架wor

錢大媽不賣隔夜煙

老間認同

有日本電子煙

donki冇狗肉

日本香啱你啲

我都見，但香港唔係已經禁止售賣咩？

狗糧有啦掛

冇尼古丁的
fd講

日日食緊日本香煙

係邊買？

嗰隻唔叫電子煙
係維他命吸入器

知唔知咩野叫生命燃燒器？